7500 賭仔圍爐區 (4)

各位捨得跳船未

叫7500苦主區啦, 大老千黎

之前高j 跳唔跳

駁唔到

走左了 以後唔撚買呢隻老千股

屌又食價又托市，道指跌成千點港股種有得升

升0.35%
跌1.6%
4倍反向。。。。爽
7500死全家

今朝起身見到個價直頭想講粗口
有咩可能升得嗰雞碎咁多
之前競價時間恒指抽升第日7500就狂跌
今日就食晒D價
等隻閪股叫上返少少即刻離場

唔係跟期指架咩？

琴晚夜期跌成千點

又如何？

左手7500右手7522，孖寶兄弟沽爆港女老尾
呢排搏過夜7522仲好沽，波幅大過7500

好悶 俾啲波幅黎好無
升跌都好

而家個市唔知想點
跌又唔係
買正估又未到抵買價
我炒住其他野先又跌
咁仲可以做咩好

望住個市坐
我都有兩隻股坐緊

空倉 想落場玩

買岩邊就升得少少, 買錯邊就10倍奉還. 輸哂啦你開心啦?

係
你隻心動想點呀

但應該係睇尋日收市個期指嚟計
尋日1600 期指23000左右
計番依家個percentage 好似其實唔爭好遠

咪即係食左勁價時段個跌幅

2個月都未穿過23
一買就可以穿撚埋20
雖然買左1000股姐都唔洗咁對我嘛

心動咁多下做咩
成交有啲少 翻身要等下

已跳 轉買油

邊隻

其實你返緊工點解可以成日上住連登咁好既

要忙既時候唔忙
尋日如果得閒 我就上左船
今朝落船啦

已跳 準備戒賭

3175

又妹番變升

跳船啦, 抽水抽到傻, 要個市大跌 連續幾日7500先有用, 妹下妹下咁, 四月應該都係橫行偏向上, 之後5月6月再睇淡啦, 家陣入貨, 應該可以食到反彈果個升幅, 但自己睇上蝕位, 跌穿先再買7500

我買左7200
佢日日妹黎妹去都還原基本步咁

老千股，全沽

留名聽日又有人話升0.5倍跌3倍

輸左一皮 要晌其他地方贏返

就算跌到落20000
7500都唔會有10架喇
死心啦

返去屠馬會冇咁嬲丫

已跳咁磨下磨下真係唔掂

應該係要唔忙既時候忙？
不過妹到咁最多只係賺到茶錢

X2

Dklm 7500

垃撚圾
跌幾百點都係升得果少少
之前仲高追左

想屌佢老母

好過而家咩都無
睇住大家玩

收市，夜期先轉跌

升市跌， 市跌又食價， 咁on9 你買埋我個份

邊個輸撚傻左全部負皮

美市癲嫁，白事當紅事做，咁多人失業，拎救濟金都仲升琴

我9.5買，頂唔順8.5走左買其他賺返

7500再見

油價升緊

早晨呀 咁多位苦主

又黎0.5倍

又慢慢妹

繼續圍爐
之前8.5溝左200手 平均價成8.9

買遠期熊好過

市跌0.89
佢升0.837

留名，今日跌多d

空倉，而家日日攞2,3千本炒牛熊

好後悔擒日8.7個下冇止蝕放q左佢算
今日頭先最高都係得8.5
日日食價，愈妹愈跌
依家又想轉燈甘款

我拎緊8.3貨仔
高少少就放鬼左佢先

8.66入
8.5走左
輸餐飯仔

8.5坐左2個星期
大早8.6走左佢算

食價食到窮
放左佢算

8.9仲坐緊
幾時先肯上返8.9，俾返啲錢我

我$9呀

8.51走晒

7500同7522一個沽港股一個沽美股真係無得彈

橫行咗一排
準備一星期內千跌🤨

走吧 呢隻食價食到呢 2隻好過

又準備妹到收工😪

不要忘記 油價咁低都係大時代

8.5走左

通常多人走熊之後就會跌市
信念

太食價 真係炒即日波幅

星期五喇 我想走呀
妹撚完未呀

走啦閪股黎

轉3175賺返輸咗個d

走啦
我上星期一早唔鳩理價走撚左
有覺好訓就係金錢

同好

相關系數高唔高？
有d興趣

7500 8.19入 8.5走左

睇定啲先

幾時有8.19

重倉入左 8.4
宜家好似傾成油deal 星期一點算

個個星期一都跌係定律
唔撚洗驚
不過都早走早著啦

又到禮拜六
仲要返堂冇野睇
好悶呀

工*

玩呢隻野玩左成個月 次次都係輸每次時機都唔岩 屌

係咪睇圖都懶

算啦 就算有開市
隻7500 都係唔識郁

一早放晒 賺左少少

星期五低位8.37 重貨左

原油係咪冇消息？

已知星期一又要平開悶到抽筋

隻野妹到少左好多人玩
4月3既成交對比3月25號(近期單日最高成交)
足足少左4倍

之前呢隻野都冇大手買賣。。。

DJI Future +2.13%

等你班傻淡輸到爆廠就係入7500時機

今日上24000

跟住你變埋其中一個傻淡

8.1喇

今日應該穿8

道期升500點
玩撚完

mola mola 又鳩坐

9.6 @ 9000
屌⋯⋯

跌就2倍
升就1倍都冇

9.6差唔多最高位
諗住點部署?

236未死得

坐下貼近$9即走...點知無限貼近$8

又妹

到底16年萬八點果時係做緊乜鳩
有d咩嚴重過肺炎？

真心，7字頭再入

今日唔見你既

唉就快訓著

佢上又唔係，落返見7溝貨又唔係
幾時上返高位畀我走

應該無機會上番

Jump 啦

穿8...

8蚊睇怕今日要穿埋

穿咗啦屌

跳啦 唔玩了

8.67入。8.12斬9左，。。垃圾股，蝕左1600

有野玩先上水
7.99 就入手啦我

Ps 人總係要犯同一錯誤
又要_又要買

從前有十蚊 但今天只有八蚊

走鬼呀

仲未打

穿8

7.98入左場希望聽日唔好繼續托

其實過夜有隱藏收費係點樣既? 咁多位大佬可否指點下

再跌再溝

7500同7200依家相差$1距離都無

聽日就暴跌返 Boris johnson都唔掂

冇成交 鳩升 聽日大陸佬返黎沽過

石油戰傾得成仲有排升

期都升緊好多
我晏啲先入

10蚊入既傻散走曬未

$9 嘅手足係咪走哂，仲坐唔坐好...

走咗lu

好消息跌
壞消息升

咩價位走？

溝唔溝好

$9.6入咗，仲係度

8.4

9.3

溝溝溝

炒完，人地去炒藥股同油股，仲炒緊隻7500，麵仔都走埋，仲唔醒水

唔溝7500了 直接扑隻熊

等到熊三
25000超級終極鈦金金鑽石頂一定唔穿！
到時溝一半升返$1打個和放左佢算

跌到＄6再入

走晒 7.98要左貨 8.4即走

笑撚死班傻散

重注咗3175

咁橋
岩岩輕注左

是時候啦屌
揸到10蚊先放
牛熊不玩了

7500 睇勢仲會跌
今日休息下先

7500呢個星期內都唔會跌啦

未走，9.12依然strong hold

美女 升成千點 明天應該7.8見

夜期升 美股又升
聽日又等坐

聽日應該7蚊見

特價7500

買左7500既各位會幾多止蝕

8.9買

信佢點都會回一次上8蚊,回上8點就走

8.95買

睇黎 差不多入注

美股升緊1200

7蚊再入

9.12入
想7再溝，起碼上返8都走得

對堅守既熊軍展示最崇高既敬意

8.58入 比個8字我就走

昨天走曬了
肺炎就炒完

比d堅持好唔好呀？

大特價時間

我本身就睇最盡係240既
但如果過10點後穿佐241我都會走人了

仲唔走留喺做乜，成班好似5號仔貼啲人咁圍爐，學到十足十

張熊插到比人回收

7500都唔知渣住做乜了

今日睇黎會見7蚊

9.1入，今日準備放了一日蝕多過一日，分手啦

條線斜到

9.5 即走算

呢個星期又爆升㗎啦
睇怕都上唔返8蚊

走完即升

都唔會去返9.5
冇分別

恆期2幻4了

尋日8.2走撚哂, 大老千黎, 跌就2倍, 升就唔跟~

真
跌就足2倍,升就升0.5倍

渣緊8.4 點算

同埋暫時好像冇咩壞消息咁，(除非油又大跌)
美國話死少左人，就算多人拿失業救濟又話合符市場預期又升得，經濟點差，股市都照升升升

溝啦

當個個覺得唔會再跌既時候

升返晒啦冇事啦

7.9走bye當買個教訓

一開閘比人回收左隻熊 依家同我插返落去

8.5

56171

老母麵入左牛，仲諗住佢收左山，7500靠佢打救跌小左

9.2入

8.5here

我放左了, 沙士果陣都係跌幾個月就升返

7.9入左，留名

而家係跌幾日就升返唉我地慘過食屎

屌你老母個恆指唔知撐乜鳩，無好消息都唔跌

神 又再一次給予 淡友 一次考驗

好難捱呀

留名學野

真係長揸不如揸期油

唔企穩240掂241我都唔會走住

你估我想長揸？

溝左 均價8.3 now 希望可以平手

no news is good news

唔買，爆升！
唔買，爆升！
唔買唔買唔買！爆升爆升爆升！
買啦！就跌！

買乜都係咁
最初唔信會升,唔買
睇幾日,仲升緊喎,逼住信啦
買入,係時候反彈跌返落去

8.31入， LM 繼續等， 睇下武漢肺炎發展成點

麵麵加持，有望回鄉

8.19 點算

8.3 幾時回家

7.75

拎返啲錢走人

要有心理準備坐到24850

樓上全部等250拎多一半錢出黎溝貨博下啦

7.75走了
呢個月玩隻隻都贏 係次次玩呢隻都豬

美股琴晚升1600點wo

咁低位仲蟹緊 真係諗住落萬八咩

企穩240, 冇行Lu
7.8走曬
又豬錢, 抖一抖遲下羸番曬番泥

有冇人仲未走？ 諗住坐多幾日

有冇三倍看空？

仲坐
個市就坐撚住左240啦

9.12應唔應該走

坐得愈耐食時間值食得愈甘
真係睇淡 不如低位再入

$9揮手

見樓上d 價高過我都未走

現階段企穩佐240
我本身都諗住8蚊走, 等多一日又7.8
set佐止蝕真係要守紀律

本身諗住hi到8.1就走 點知插返落去

咁講丫, 有心走, 唔好貪個0.1
陣間你等唔到個0.1, 倒蝕0.5
set個止蝕真係1就1, 2就2, 唔好話等多陣, 收得紀律多自然會發現穩陣好多
買股真係要穩中求勝, 財不入急門

7.69

日日諗住7500反彈啲就走，點知愈來愈低

巴打7500, all in得未?

諗住炒去牛熊啦，係要坐下，我7.9買都預坐，買大細不如過澳門，股票有升有跌

9.1坐左兩星期

一d跌既跡像都未有, 巴打唔好鳩估

9.5 入，今日7.9終於放哂

7.8入 走唔走好

自己諗自己止蝕可以去到邊，自己定

上面9蚊都未走你7.8問乜撚

7.86 全倉
溝左幾次 如果個市咁樣上返25000 真係認命

你要問下你自己本身買入係咩原因
如果你呢一刻睇到佢要跌既跡像所以買入你就揸到你心目中既止蝕位先走
如果你冇諗過蝕一心見平就買既, 我會建議你早走早著
買股係自己買, 跟自己既判斷去走

差個壞消息等佢暴跌

均價14000@8.84
岩岩再溝左6000@7.82
點知再即跌笑撚左

到底幾時再千跌

我覺得, 你睇到佢真係要跌先溝啦巴打
唔好見平就溝估估下
衣加個升勢未擋得住

我都明個市況經濟差, 我都唔明點解仲係咁升, 但個市咁樣反映既時候真係冇得唔認錯, 留個上蝕位比自己離場啦

呢一刻錯佐拎番個本, 日後個市定番定入正股翻本(我係咁諗)
或者到有日佢轉向翻跌我先再睇淡, 衣加抖抖心情先

8.05預咗坐一排
9蚊果啲做乜唔一早走咁傻豬

衣加美股日日玩千升

我睇, 短時間如果有國家復工復市就係機會既來臨, 因為我相信一復工復市又會再爆過, 大陸除外, 乜撚野都假, 再爆佢都唔會講

呢隻病毒傳染性太強, 未有疫苗我都唔睇好衣加所講既"曙光"

我覺得唔好太以依靠個病毒作為股市升跌嘅依據
基本上自從無限QE出咗之後就係焗住人拎住夠錢擺入個巿
因為班基金佬知道如果沽完果舊錢只會貶值
你見就算之前申領救濟金人數破晒記錄但對個市根本就冇影響
暫時睇只要一日有無限QE backup個巿都好難會大跌
嚟緊都係波幅巿炒range居多

如果係食波幅都真係要靠day trade, 呢排放假先得閒睇市, 遲d冇得玩短線lu
唯有等牛市再入正股

我7.91 2萬股 午市前無走
岩岩7.74再溝9000
宜加7.86 29000股坐艇 真係買親都輸

鳩炒憧憬都升到爆，唔好同市場作對，等機會再入

似想DH收

呢幾日鳩炒7200都發. 但好驚一反手就跌.

坐下囉 7.82個注落得ok的

呢轉上望25000

可能21000

今個星期一定會有一日上返8.3以上

我都入左 因為媽咪面條仆街

買得大唔好買呢隻 直接沽期啦

今個星期得返2個trading days.

我覺得24500會開始回
咩市況大家有眼睇
真係大牛市咩

我個目標回小小就做到，但要上返8.8以上就真係自求多福

媽咪麵其實係大戶泥架
成日撚曬你地依d散戶

Trump Trump 中肺炎

聽日分分鐘美市帶動下千升 夾爆25100 重熊區先回調

屌我9.3入 而家都唔知點撚樣好

9.3入

都要繼續坐架啦 我$8.3

你地慢慢燈
依家245啦laa
gayau
入tg group傾下港股...有d人煙好好😆😆

要鞭嘅鞭細力d,接收負皮😀

我認為連升2-3日
應該會休息一陣嘅
7500 hold一陣感覺唔會死

你不如咒約翰死🖤🖤

對環球經濟影響細好多

屌你地買7500買到個心地扭曲哂
抵你地蝕

我冇刻意地咒佢喎 只係講出其中一個可能性

比返8字頭我走呀

呢個真
之後啲人就話係時候入

10蚊入，練習定力好機會。

9蚊樓上有貨， 點操作好

有8頭我即走

冇咩信心上到9蚊，
但8.7/8.8就有信心，應該過埋個假期就會開始跌市

利申：8.35入

好驚恆指直衝上30000點

發緊夢？

DLLM 又夾左成千點 唉 聽日入貨溝溝佢好唔好呢

唔出奇 夾爆左25000重貨熊 老散又會係26000 27000建熊 諗住升咁多實跌返實冇死 點知愈夾愈高

上望27000

肺炎完左啦
唔使再吹奏7500

牛 gel

大家綁好安全帶 過山車就黎衝落山

哩隻嘢唔好高j
hsi上到250 先買未遲

聽日想入貨

200手平均8.64

夜期升到嘭嘭聲, 美女坐晒火箭咁
呢個禮拜都唔使望上8

200手8.3
有咩部處

長遠睇趺，無事既
考慮緊聽日溝50手

返唔到家鄉

比d掙扎 黎明就來到

頂唔順 聽日走算

7500跌預備可以合股

頂住啊

夜期跌緊 希望在明天

睇住美囡, 做淡友做到懷疑人生.

又升。。。 美股

跟我一齊學牛叫 吽吽

美股又升緊700點wo

幻覺黎啫 嚇我唔到

尋日7.82入左少少

熊軍第一次召集

難得今日仲未有人屌食價

而家比多過兩倍你地, 咪撚再嘈!

幾時先可以放左呢隻老千股

屌你老母西又食格

呢度啲人通常買幾多手

撚有

屌佢老母真係食價

大老千 有得走好走
蝕小當贏

恒指日撚日倒彈點玩

1手

7200啦

係時候入

7.75入左7500

又倒升

衰撚過牛熊證

俾番d錢我呀

9.6 都未出聲

9.6姐係恒指幾點個時入

21xxx

睇得好淡

9.8

個時個個睇18000啦

放咗佢啦
十世都番唔到呢個價

下世唔好再買

全世界都爆發完 仲有咩消息可以令恆子跌3千點到21XXX水位
仲要食完價就算21xxx都未到9.8

一個月上上落落食500點 要跌到破前底21000先上得返

其實係無限QE搞亂左個市

後續經濟爆煲 債務危機 破產

我8.86 今朝蝕幾千都走撚曬
牛熊比差距咁大 莊家拉上去25000就含撚

9up以上真係要走
情願等低位再入

9.1岩岩放晒

事實上係，美國佬唔俾跌

琴晚死亡率又升高佐喇
高開900都轉燈收市

走哂🤦🏻‍♂️

帳面贏10蚊，想走了

岩岩升返咁快走？

今日7221突然大成交量，上次7221大成交之後突然回彈，今次會唔會有啟示

上8啦。。。上8即走。。

會到既，十年會有一遇，7200點輸都會返家鄉，7500真好似匯豐咁，十年一次

8.6

有信念

下望2幻

你啱既
但時間都係成本
與其擺啲錢係7500
無息 仲要收費
不如早日放手

咁多
係時候走了，冇輸你已經贏左好多

利申，9.12未放

期貨又升過
畀我走啦

美股已經谷彈反彈左超過4000點
斬左佢先等熊三再黎好過...
日日睇住7500愈來愈遠心入面都唔好受

今朝止人蝕走左
佢老尾

升咗一日以為會見返家鄉
而家又到返夜期升
唔太睇好聽日

GG😔

200手$8.54

聽日恒指又坐火箭咁
想走啫

你地仲唔斬倉等到幾時

之前冇走？

止蝕啦ching

做淡慘過做雞.jpg

今日假期前夕
係咪要高開再DL收市trap住成班入貨既人過假期

星期五休市
想返家鄉嘅人變相要hold 多3日

雖然空倉 但見到淡友咁都好心痛

點解日日屌食價仲keep貨

4日
屌原來星期一都係假期

9蚊以上既人諗住等到返家鄉先放？

我溝撚到8.35 大約恆指幾點先返到家鄉

9 蚊冇可能了， 等5~6 蚊再溝

23000？

係喎

yes

咪係，等多排連想上番$8都唔知得唔得

7500日日跌多升少，跌兩倍升一倍

當8.7個陣諗升番到9平手走，但冇到過又繼續跌
8個陣諗升番到8.5走，但冇到過又繼續跌
依家7.7就諗升番到8走，但冇到過又繼續跌

我放棄啦,呢隻垃圾!
d錢用黎買其他股仲好
5000股@8.99
頭先7.73走晒
仲唔走，一陣落到$7，$6更加唔知走唔走好

信念💪

屌 老千股黎

咁可以坐多排 23000 唔難去

7.75入左小小 覺得會跌

磨地磨到膝頭穿窿都唔走嘅真係信念強大

恒指磨極唔升
熊硬

8.4 not afraid

怕西咩 8.5 4千股係手 都係輸小小 是但擺下先

7.69 好似幾抵

All in

同一個月前比食左1200點

$10 修行中

一個月前太遠
7.69呢個價入 應該穩陣...掛

$10 買 點算

冇波覆
食價食到暈
放棄算啦

8.65 揮手

我想問依家係咪望緊3幻點

咁樣上上落落食價都輸死8 蚊以上好走逃生門

留到假期後？

臨收市痕指先黎升

大戶真係玩9晒，升你老味咩。睇黎唔想蝕要坐多陣貨
均價：8.01

8蚊要平手走好似唔難
9/10蚊個啲就...

8.85 溝到8.294300股

唔難呀，係要坐多陣咁解姐
9/10蚊果d就轉玩其他野啦

7.6入
有賭未為輸

7.74

咁低入驚條鐵咩

其實點先會升得多
係咁食價

尋日7.8 入左

實體經濟差到咁，反而升到爆
不過全部轉行炒股啦

全球停頓咁滯，美國疫情日日都有人中招有人死，都可以不斷升

肺炎已經變左regular 咩消息都炒唔起

大戶本多想升就升架

美股琴日升7百點

D公司接訂單辛苦出貨都唔夠關門失業坐屋企升得多

各位傻淡苦主點睇個市
揸住7500同幾手遠熊好灰
灰到開始懷疑唔係反彈唔通肺炎都未完就牛市？

我既理解係股市宜家開始體現返現行經濟情況

之前係恐懼拋售

溝左 平均8.05 now

姐係繼續關門停市，每人坐係屋企等牛市啦
疫苗都唔洗研發啦，繼續現行經濟情況4幻點不遠矣

究竟幾時先可以返家鄉

8.02 here只求打個和

怕佢直上26000

究竟幾多先係頂...睇唔透

7蚊見

美國又qe,真係見7

美股又暴升
逃生門已關

做乜尋日唔走，7.89喎

美國又救市，干預市場屌你老母
做淡真係慘過做雞

哇痴撚線2萬4都黎緊

諗住搏個市跌多日，諗住搏上番8走，點知愈搏愈跌

我都係咁諗住跌多日食多幾格走 依家倒輸番廿幾格

由萬8上返2萬4
升撚返一半
痴撚線既根本

我都係，本身尋日賺架，搏佢今日上8蚊，點知食春藥咁升到痴咗線，已經跌到7.56

$8.02 準備星期一止蝕

星期2先啱 等睇星期一晚又暴升

今日好走啦

咁多位仲未放棄7500

星期二上到25000, 7500會得番幾多蚊

7200之前6蚊
風水輪流轉

希望23500 可以走

肯定爆上250唔回頭架喇

仲有3日可能有得走盞呢
各位唔好放棄

利申之前一路mon等7蚊低邊位入
一路都唔到無入到貨 執返身彩

仲7500....過兩個月先返黎啦

我諗兩個月唔算長

沉船中

7500 係對人既貪婪既訓練

8.85入第一次 第二日升到10.x 3年最高 唔想走宜家就黎輸到賣Pat Pat

睇怕要夾多2日

等5,6月公佈業績同除淨？

想知 7500 蝕價多唔多

一個月食1200點
即係多唔多

多

7.8入 跌到7蚊會溝貨

高位永遠都有可能升得返

低位喇wor

好彩買得唔多姐

溝左8.29

8.7果陣止蝕左 跌到幾多再入好

Drop to zero

美帝都開咗無限QE外掛
仲做淡友做咩

7500 食價好金？

五窮六絕

中國尋日都跌得幾多，星期一如果跌啲咪走鬼咯

星期一係4月13日公眾假期嚟

係喎

咁星期二咯。

我都買過幾次7500
覺得呢排唔好逆天而行

放假前7.6入左少少

復活節快樂
呢排轉返玩馬仔執返d冇咁嬲

you too呀 希望7500都可以復活啦
唔識玩馬仔

Good luck

feel到今日又會蝕到損手爛腳
港女走勢升

坐到何年何月

今日一定升返上7.8

何以見得？

無人屌食價既

7200就嚟追到7500
走撚晒啦下化

邊有得再跌

連登仔唔再討論7500
有救啦

繼續深潛
利申：苦主

又夾

早晨。。。
Set左小米

無啦又唔知跌乜9

8.4 止唔止蝕好

8.35表示仲未走

仲有冇9蚊苦主係到

7.9.....

揮手

9.1

仲有好多苦主未走

Dim see

等落番去$6.X先入

7.52

8.29呢家日日屋企煮麵省錢

7500 幾十格都挨唔起

今期米粉價好似太高

咁洗大左 其他地方省番

唔係捱唔捱得起
係個市唔撚會再跌

見住7200價格直迫7500就想喊
7500幾時先重振聲威

3月果陣真係估唔到一鋪就打柴
唉

7500 我輸40000 都挨過
入位差
最尾轉身+20000 走人
所以我之前叫人唔好入住
個期太多老散高J
我自己都衰過

等10年唔信唔跌

點撚會呀

疫情舒緩哂 重跌咩？

x2 大戶已經唔驚武肺

$8.02等極都返唔到家鄉 屌你老母

我哋是咪已經玩完

鐵達尼號 風光一時

重貨呀
求下肺炎二次爆發啦

利申：心地唔好

地球上無野可以擋到個市升了

之後經濟爆煲 執笠 炒人 破產 示威 貿易戰 香港關係法 台海危機
大把野令佢跌諗起都興奮
眼光唔好剩係得武漢肺炎

8.46入 比個8我就走

無錯 不過要升到上40000點先爆 然後跌番落黎24000

等公佈業績

我輸少你1個0

等一年先爆煲你都蝕曬價啦

從前有十蚊 但今天冇八蚊

經濟爆煲 執笠 炒人 破產 示威 貿易戰 香港關係法 台海危機

經濟爆煲 執笠 炒人 破產成因係武肺 武肺一完呢幾樣就唔成立
示威 貿易戰 香港關係法 台海危機 呢幾樣搞咁耐恆指都係二萬八就知咩料喇

大戶 一早 Priced in 哂 無用架
佢地有咁衰唱咁衰Q1 到時稍為無咁衰 可能升突

咁熊軍係ifc見啦

一日未射2粒 導彈

個市都係唔會跌

家下要睇美國佬幾時報仇

簡單 就玩野 借沽空機構 查美股市內一d 重磅股 有冇做假業績

由美國 hacker 搵曬d資料 之後爆出來

如果強來 幫台灣獨立

到時個市應該先有反應

查中國企業

如 企鵝音樂 阿你媽媽個d

等咁耐你到時仲有得淨嗎？

大家還健在嗎？

ching唔係放曬啦咩？

排緊隊上ifc

20000@8.64

200@8.7

玩咁大

200股？

師兄諗住點？

你等下世
沽部份 去買牛做對沖

睇多兩日唔對路斬撚左佢

總會雨過天青

利申：排緊上去ifc

2萬蚊唔洗死既

冇玩7500好耐
入嚟吹下水only

唔洗咁絕望既，可能雙底再上呢
不過我都係觀望中

反而而家蟹緊3175

油價好似短期都無咩起色，諗緊止蝕離場

20000@9.6
無錢溝
ifc ready

你睇睇歷史
當年08年底直插，一年後就翻一翻啦
而家過得幾個星期
急what

20000X8.64係17萬2千8百

我諗佢意思係現價計輸緊兩萬幾蚊

買咁多

SOR自隊

當初唔斬的後果

重有人未走

點走呀 蟹撚哂
你媽屎啦

又見到你
反而想入3175

屌

我最驚黎緊兩個月期貨差價都係keep 住咁大，咁落去油價點升都返唔到家鄉

我就咁睇uso 你08年就算最低位買，當油價彈返去高位，個價都係升果少少。

USO 08年低位上高位升了62％ wor ching

8蚊以上巴打諗住點部處
雖然個巿冇乜力上但都仲叫keep住個升勢
嚟緊最大阻力位25左右 諗緊走先定坐埋佢

諗緊走唔走一半先

買呢隻濕鳩野我寧願買牛熊，賺得雞碎咁少

劇本: 美女升, 夜期升, 聽朝恒指升
想走呀屌

係走講聲 我都斬咗佢算

而家個巿仲難跌過牛巿

今晚道指應該破唔到240？
240阻力似乎幾大

都係輸少少， 正股類唔會死人。

千其唔好借錢玩

20000@8.3

留名等睇麵神破燈

8.35入 係咪短期內都冇可能去返呢個位
利申 輸緊幾萬
啱啱出嚟做嘢 戶口本身都係得幾萬

都輸到咁 博佢q1大跌先啦

短炒要識止蝕

隻野跌到 $0？
你點樣戶口得幾萬可以輸哂幾萬

我都係揸緊7500同3175

靜撚哂

換馬7200點睇？

9萬輸3 萬唔得？

孖展唔得?

500@7.83

7200超越7500了

500 就唔好出聲啦...

咁撚少仲講

500.....

穿唔到24657
轉燈未

你睇下佢幾錢跌落黎喇先

跌得好

我地7500區又關你事
得喇，買usl丫ma

蝕幾舊走曬

500@9.2

做乜跌市7200升，7500反而跌？

因為妹下妹下

返緊家鄉啦

贏埋都唔夠比手續費
你唔輸邊個輸?

一賣撚咗就升 屌你老尾蝕咗5000幾

換左未?

未

屌琴日SET 9.95入唔撚到
今日升到仆街
火滾allin直入左19號
由七十幾蚊跳落黎而家51冇得輸

話左7500會升 ，個市點會再升上去

屌咁on9學咩人玩股呀

你咁撚醒唔見你發達

8.3 @1500

我都係呀，喊出黎

唔跌下又點升上去

又想入番啲聽朝放

唔買，爆升。
唔買，爆升。
唔買唔買唔買，爆升爆升爆升。
買啦，就跌！
繼續持有，繼續跌。
持有持手持有，跌跌跌！
止蝕啦買哂，即刻爆升！

就係咁我冇左5萬。

今日第一次重倉7500，
各位多多指教。

RAP

天才

繼續揸

要買就唔好set價 唔爭個小小

7500聽日俾啲力呀唔該

好on9
呢世唔再set價

幾錢入？

均價 9蚊 @20000

今日終於忍唔住斬左止蝕

但我仲有隻均價5價既3175@10000

我隻3175 5.8
諗緊溝 定 放 定 擺

試過幾次收市前撻Q
傷心死我

你今日又幾多$入左7500

第一次重倉過夜就扑中

8.6 買 遮係恒指幾多先平到手？

0

星期四入架啦
7.6
夜期跌7百幾呀 唔知聽日咩景呢

得個5格

你點計到跌700幾

佢應該睇左DOW期當夜期.

又食價

點睇食唔食價，同埋7500其實係咪不宜長渣

7.83 2000

7.70@6000

目標價幾多？

其實就咁睇恆指跌1%，佢升得1.5%都知咩料
正常應該接近2%

尋日恆指競價時段升左60點
不如你地買其他啦 日日食價食價

細蚊仔搞清楚睇咩先買啦

日日睇都話食價食價係幾好笑嘅
係有食少少嘅如果你揸左咁耐
但唔係就咁睇今日升幾多%囉

我記得hsi 26500買7.1，宜家24000就7.8. 食價食得好離譜。

到底要講幾耐先知唔係睇恒指

原來呢度層次咁底。
我出番去先。

今日入唔入得過？ 有冇機會上8蚊

答你入得過同會, 你真係敢入?

又唔係落大注 冇乜所謂嘅

我諗有8成人都唔知etf係咩 以為就咁-2

九蚊均價7.76放左，蝕錢走人

連自己買緊咩都唔知
只係識鬧。
所以都係沽哂7500
贏4千，算數。

走啦！呢個咁多小朋友同船，就知贏唔到錢。買正股啦

轉玩美股，港女太複雜，跟中國又跟全球經濟

8@8000

其實Etf要單向市先有用，上落市都唔知咁多人衝黎做咩

美股，世界最好的公司都在

少少地熊咗幾千蚊
集氣

我今日都7.76走，揸得少又唔得閒睇市，蝕咗當交學費算

其實放左之後要立刻轉身7200
信自己的實力

加油

Oh今日又升返哂😨

針得

有解藥啦 全世界確診又降
有個fd 9蚊買左廿萬仲未走 硬淡到

美國果邊肺炎都過埋
其實就冇得再跌？

仲有習習 準備打台海（可能）
早排先試核彈

又唔比軍用糧食流出市面

直接熊1

唉 今日又要跌幾多

恒期升緊500幾...

7500 應該幾多錢走？ 8.29買

反唔反手7200

高開就睇定D先.

屌 輸600

你地下場

溝十萬先

7200 7500 跟現貨定係期貨架？

其實慢慢加7500係幾值博
如果你覺得係熊2

跌就足兩倍

痴線，正股全部冇買全部爆升。
7500重倉就跌到十足。

走一半止蝕先

唔緊要 啲錢輸哂 你仲有aco呢份工

好大機會補25000裂口

唔想玩了
請問邊度可以申請返退錢? Thanks

10蚊買

ifc天台有得搞

牛市？

希望你係搞笑

今日會試恆期會試25000，大家買預備跌7%。

25000 開始入手玩下

唔係睇大期？

有留意過你，你都係踏實d返工算把啦

美期？

10蚊買仲未放or 溝？

怕咩

佢終於考到啦
之前仲放左幾多心血 叫人唔好考

入未？

笑死 早左入 要慢慢等了

星期一先入好d

仲有淡淡
市仲會升

究竟仲跌唔跌架？我指恆指啊

已背馳 上升冇力

點睇

Macd
今日裂口升穿都仲係盤整位
但macd已盤背
我覺我買7個幾買左7500可以唔洗太擔心
free番錢出黎追風險仲大
不如留番係7500等熊3

molamola

好野 仲睇技術指標
個個人都識macd啦
咁個個都唔洗返工
有你地堅持
仲有得升

可以瞓身 7500 未 ?

推

條撚準備

走左未

我由2018年開始買7321, 坐左好耐,
終於等到今年3月個大跌市
其實反向ETF都唔係好怕坐

終於禮拜五尾喇

升左未？
有睇埋其他洗唔洗教埋你？

下星期再殺過

你輸左好多？

唔洗咁嬲既
升多幾個星期
你地走都唔洗走
坐定定等下次機會走

買得7500, 預左長坐嫁啦，你地等下一個週期啦

集合啦

淡友準備回歸

星期一跌啦
我7.8入
尋日番家鄉都冇走到真係好笨

same here

巴打，gum好氣！幾錢買架？

2018年2月大跌市開始第一次坐 6.1
之後一路升返上去, 有做少量買賣...
2018年10月又大跌市, 終於以6.9走左年頭坐的貨
之後以為有排跌,係果期以6.5, 6.3, 6, 5.9, 5.7再溝
升市入貨 跌市出貨

而坐左好耐的6.5貨上個月大跌市以6.8 ~7蚊價位走左3份2
淨返3份1等佢再跌先走

現價6.31 有考慮少注再溝 但未正式行動

其實都幾難玩 同埋因為貪性...
大跌市又唔會走哂貨, 升返又成日補貨.
結果長期都會持有D貨....
同埋賺得唔多...搞咁耐1萬蚊都未賺到

係同一時間做的正股買賣係賺得多D..
所以我都有D唔知自己做緊乜...
但長命過佢就唔洗怕蝕既

我有D想係下一次終極一跌出哂D貨佢..換返正股
希望等到 and做到

原來如此。唔會驚食價咩？我之前買7522，食死我。

yes 有食價, 個市升升跌跌
後尾恒指跌返落差唔多點數, 但7321個價位係低左
所以我都覺得唔係咁好玩, 我果隻仲要係一倍反向only
等大跌市走先有多D肉食.....
不過2018~2020有段時間升返上3萬點我都死唔去..風險係低D既

的確唔容易有大跌市,但我希望有終極一跌,等我走埋最後批貨..
我都唔想再捱多轉3萬點

睇價LA, 9, 10蚊個堆真係無乜希望, 除非又玩2000跌.

回一千點個下 應該要走

me下星期一準備強勢回歸7500
等個靚價先

咩教會

星期一千升
我再溝

應該？
應該10.5果日走啦個個拍拍lo友變哂李+x
利申自己都有份食屎

咩歌😨

屌你老母 抵你輸錢啦 我話再有跌一千點 好走貨啦
我係回應上面條友
你識唔撚識 傻閪
你慢慢玩7500 做廢物

慢慢買 總有一日跌

死傻閪 食屎啦

on9我一早走撚左好耐

已經放鬼曬

買跌買細期指好過

呢隻嘢會食價，根本唔抵玩

我估星期一跌做雙底，之後再嘗試升破246心裡關口，再殺250/251熊, 再橫行。

真係冇哂人了-.-

繼續入貨

咁驚做咩 等10年後股災咪升囉 長渣實贏

呢樣真

施傅

仲有2萬股, 未驚過

坐到6月一齊

咩價位

溝溝下都7.6
佢再跌會再買

係時候回歸

尋日應該入
剛剛set了7.80入

入伍

7.6入 strong hold中

ps 3175輸到傻左

唔好俾麵麵知道，靜靜地贏

7.68 10000股

回家鄉了

我都返左家鄉

7500又贏

重未到家鄉 gogo

勸大家唔好放住 睇下美期跌到

8蚊家鄉呀

冇晒人先跌係常識吧

反左家鄉
大家集氣ok?

$8衝呀

$8.1 家鄉

道指好似回升緊 已走

On9

7.81入,7.94走
食左13格,算係咁啦

集氣8.5

希望今日有得執啦，陣間聽日又同我升到仆街又話市場已經消化晒d壞消息，真係唔撚夠大莊玩

加倉35000股

平均成本幾多先

9.1溝到8.6

上船

跌0.7%唔算多呀

先升後跌,同埋根本成個經濟環境就係有排跌 自己諗啦

呢到又開始多返人

利伸：7.78 有貨
當然睇大圍跌

$8.54終於見到有曙光
20000股啊集氣！

7.83入隊

咁多人返家鄉嘅，9蚊嗰啲去哂邊？

溝咗

今日會升到幾多呢，牛軍出嚟講兩句啦

今日的你我打倒昨日的你我

今注諗住幾錢走

點撚知油會咁
7500唔算牛熊啦，穩陣
希望唔燈死大家

今朝3175不問價走曬 輸少當贏
7500執少少幫補下啦希望

估唔到你都hold到今日

牛牛d成交圖幾過癮

8.55擺左成個月睇個勢今轉都返唔到家鄉 要蝕d

希望個市襯勢插番落去

仍在

溝到變8蚊啦

我都心思思止唔止蝕 均價8.4 睇多日

7.92 cashed
應該仲有空間玩
等個價再靚d先揸

8.33@1500求番家鄉

9.3 cashed,睇定再入

On9 1500

犀利，跌咁多仲落多注嚟溝淡到8蚊

你地諗住幾錢賣，聽日有無可能8蚊呀啦

我strong hold到$10

今日逃生門
聽日就關

你講牛呀嗎

橫山巴打你眼光好似幾準

好想問你輸左幾多？

唔算準，好多巴打勁過我，最近有個吉田巴之類，好多好多。不過最神始終就係麵麵。

8.65 報到

7.8 報到

未放?

岩岩架喇，呢到一嘈聽日就跌

我初頭唔信架，今日入完呢到一有人炒熱即刻升唔到，7.93走

明智

最緊要唔好惹麵神入黎

你啱，呢到啲人燈到仆街

宜家24000上下 大把水位入

其實恆指唔大跌好似買正股仲好d，7500都係執一兩次就走人，個個盲炒又輸到仆街，呢隻股話就話買恆指跌，但其實仲要有大戶入先升到，妹市d大戶唔會入

利申，細玩交學費，玩左一個月，玩過hktv,3175,連登大家追捧既股，依家賺左少少

etf 就係比你坐 唔係牛熊玩一兩日..
食岩方向就算食小小價都無所謂 起碼你唔會打靶

數錢

Strong hold

喂，問你呀升左幾多呀 睇過？

機會出現了

8.158.29家鄉

我唔挽啦 坐左一個月 平手走就算

高買高賣咁慘
Strong hold到5月底啦

等到大約8.35走

on9 開市前抽返上嚟

都未開市 你咁緊張做咩姐

尋日跌80開市都直插400
唔港咁驚

8蚊都抵

最後上車機會

棍落

終於回鄉

9蚊幾仲等唔等

唔敢博咪走一半

屌之前7個幾咁低都唔撚溝

你都等咁耐

我都掙扎緊

一入即輸

8.56

驚乜撚嘢吖
揸喇

呢個真

又做咩跌少成百點

比位入

今日開市到而家都覺得個市好鬼
妹下妹下又升返少少
好彩琴日收割左空緊倉

放剩1000 股, 個人都舒服哂

又係用700 頂住。好燃野

均價8.6入 決定走了

拎買7500啲錢一半買正股 一半短炒牛熊仲實際

輸得總快

好過放舊錢比人妹

你鐘意快 過澳門一舖過 重快

唔可以長揸，最多揸1晚。
買得太少又無肉食，
起碼要買20皮先叫正常。
又要睇實個市，
根本唔適合一般散戶。

同快慢無關係 係7500高風險低回報

你咁鍾意慢不如自願性供多份MPF啦

7500都算高風險 笑撚左

唔係高既 係唔成正比

7.56買 8.03走晒
終於買呢隻嘢係賺到錢

早幾日7.4入
唔放住

7.6，sh多陣先

7500 高風險

7500都唔叫高風險叫咩
唔好用牛熊比 牛熊係賭錢

呢2日發現佢股價升多左 I mean 恒指跌1.2% 7500升2.6%

我8.85 溝到8.29 我覺得唔太高冇老母麵 牛熊好易豬死

錢係賺唔晒嘅
唔蝕咪算囉

今日呢d到底咩嚟
開市一直低水,但係拖唔跌,仲要妹升

唉咁都插唔落重倒升，認命....
睇黎長坐

笑死 7500轉埋燈

麵神晏就入左熊
國家隊癲到，我諗住坐到8.3，賺少少走

屌做野miss咗
set咗7.80入

屌 我諗住8.3 止血走 依家又要坐

8.25 成本 望平手走啦

今朝8.1睇吓上唔上到8.35平到手先
點知老母麵走去買熊 吹漲

做淡真係多多錢都唔夠輸

聽日又跌？

升

個市升

個post靜到咁，開市都冇人上水

聽日仲唔跌？！

大家輸到無心機講野

跌就高速，升就龜速

係時候反手啦 美股升2%騰指都升唔到上去

好彩你走得快

上番8蚊俾我

集氣8.5$

圍爐

你幾錢入

唔好講啦

咁你今朝7.7嗰時有無買

呢啲心態 真心賭9會仲好

認同，洗心革面

當交學費啦 記住落盤買個刻 就諗定止蝕盤
5分鐘都搞掂啦

同賭9會一樣 都會加大注碼 或者玩對沖

巴打意思，跌左5分鐘就就好停
定 5分鐘都做哂啲記錄

買左 即刻set 埋個stop loss order
5 mins done

第日買番7200 或者其他野追番都得

買7500變到個人想睇到多d 負免消息
人都癲

蝕左兩皮幾斬左遲d 玩番正股算

負面

醒目 聽朝起身數錢

ching我同你對賭
入SQQQ，你教我點輸

7500一直升緊喎

師兄睇幾多

死左未啊？ 我13買，10走左

仲死

屌，做淡慘過做雞
跌4％止蝕算

好在7.81 走晒

同你一樣
豬左10萬

佢依幾日由7蚊到8蚊喎

美股係咁升

個市唔頂得好耐
好快會大跌

買啲7200賺返小小先

巴打win到手軟
我投降了

Ching 7200起身數錢啦

你set每次幾多止蝕止賺 想學野

起身數下輸幾多。

快啲起身數錢啦喂

尋日睇你9up當真理 重要打一大段野 已經想笑
股市真係專收 自以爲聰明仔

好pk

輸成點

10皮7200
數錢啦喂

又收窄 跌番300點啦

大家睇下

7200準備數錢

其實好多人都話
玩7500 本應就已經係無著數

唉！又跳唔到8$，等$7.6 再溝幾手拉低均價先

我唔係聰明仔，又唔係高手。
只係好彩，行運！得未。
剛剛執好多平貨，今朝蝕追番哂，
開始正數。

算啦！唔想同人鬧交，
我都係唔講野，
你地慢慢！
大家賺多d.

mpf

我揸2800 到下次30000點
都好過mpf 冇息.扣手續費.食價啦

買mpf不如買盈富基金

7500 幾時變左-0.5x

放棄左做淡友了買升7261賺仲多，我決定做好友了

真係接近日日都有人亂鳩咁屌食價

但7500繼續升 ...

巴打睇巿算好準, 琴日尾巿條7200真係只係輸比CHO個流出report.

好難預計會有咁的事，
3分鐘跌左300點。重諗著執硬。

不過唔緊要，早上輸好少錢。
下晝開始賺番，
再者每日有贏有輸，
最緊要月尾係賺就得。

升左0.01 跌150點
傻仔先玩7500

跌150點係勁假時段...無計價....

琴晚都以為你執埋條7200.

巴打心態好好.

其實冇咩特別，平常心啦！
昨晚估唔到，who會漏出文件，
但今日睇市場反應，又唔係好恐慌。
所以照入左7200過夜。
其實我也是學其他高手，
與其笑鳩人，倒不如學習下其他人。
講完，呢個post唔會再留言。

喂屌，7500個母公司係咪要倒閉啊？好拗。

有冇source

邊個係7500阿媽

香討呢排好多打手推7500
有啲不安

好似話炒燶期油！仆街鳥，仲有幾10手

似下星期暴跌 個莊想呃返d街貨炸喎

勸大家及早離場，揸7500唔同揸7200
7500大跌可能要揸到下一個股災

大家死左未？

呢個post冇咩人了
應該差唔多

上面咁大支熊棍
點會唔打左先落

7.65

etf都係妖股,隨時渣都冇

無底深溝

近排轉咗做好友
棍落完心諗食屎
轉頭睇又倒升

買錯邊又要坐

做淡慘好撚慘
俾人迫害

痴孖根

美股步入牛市啦
唔好幻想再好似之前咁日日千跌

8蚊買好止蝕 有撚排你坐

完了吧

9蚊果班準備自殺..

而家溝！ all in

2幻5再溝

仲溝!
牛一正式啟動 物資全面進場

7.4建倉

【ETF．拆局】7500十賭九輸之謎（股榮）

啱啱7.45入咗

8.35有排都未返到家鄉

8蚊仲諗返家鄉 咪玩啦ching..
7.8最盡 好走鬼

早排好似上過8蚊

7200個價位已經等於 7500

2隻有咩分別

無野了

而家入差唔多了

做乜撚野

8.29 驚閪

【成交提醒】成功買入3000股南方兩倍看空恒指()，成交價格：7.380，此筆訂單委託已全部成交，2020-04-28 15:40:17。

依加經濟咁差都上唔返去
應該捱多排落到5 再一直落到去合股

睇7.1

輸到pk

睇多幾個月先la. 依家政治瞬息萬變。

9 蚊坐到而家

頂多一兩星期
再唔掂好走

升撚到好冇癮

幾多股

7000

上個禮拜上到8.2x做乜唔走

做緊野miss 左

剛剛入咗SQQQ同大家一齊坐
希望今晚有d肉食

上個星期二開市狂跌個陣入左
轉個頭倒升轉燈個下已經即刻放

輸錢唔緊要，最緊要識止蝕

同意，有時唔好為屌而屌，無人叫過你長渣，而長渣既朋友都清楚，佢只係一個風險比窩輪牛熊證低既一個工具，睇你可以承擔既風險有幾多，依家日日都有發行商解釋長渣既槓桿效應，跟期貨唔係恒指，個市係咁升7500係咁跌，佢又唔講7200係咁贏，睇你買咩方向既姐

你講野都調撚轉曬，快d 抽離啦

我都入左Sqqq

我12.9放咗
都係唔敢揸太耐

7500最大風險其實唔係長揸或者其他野
而係佢果2x反向,個百分比影響
呢個數學問題,令到即使個市跌,你都未必賺到錢
長揸唔一定收皮,而且唔係收皮主因
但持有人必定要有"買錯方向時侯,需要付出更多先可以返原位"呢個心理狀況
7500係兩倍追縱,但可能有好多人都唔知,其實仲有隻7300係1倍追縱
所以風險在於兩倍,而唔係長揸ETF

如果有人唔明白我上面講緊乜野,而係持有呢隻ETF
我誠心建議你搞清楚自己買緊咩/忍痛賣出